歡迎全港市民入元朗圍村探我 7.27

7.27 唔好遊行啦

剩係入元朗陪我打牌

預開1萬台住先

大家敬請準時